邊個再無證明之下去幫二坡坊洗白嘅都係鬼

痴撚線 明明嗰到見住班黑社會斬人都可以洗白

就算唔係福建人 , 都一定有份派白衣人

push

明明班砍人福建佬入去間麻雀館
同我講冇關係？！
食屎啦！邊撚個洗底我見一次屌一次
手足被人斬腳變殘廢呀！屌你老母

明顯啦
一句就想洗白太天真

咁都仲有得洗白？
除左藍絲同腦殘之外
仲有人會信佢地無辜？